東野圭吾 ：「罪犯未必係壞人……同樣警察都唔一定個個好人」

警察隊員佐級協會日前發表聲明，對於發展局長黃偉綸早前在書展引述日本作家東野圭吾作品的論點說「罪犯未必係壞人……同樣警察都唔一定個個好人」，表示極度遺憾，認為言論打擊警務人員士氣。

警察係黑社會

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

洗唔洗咁玻璃心

係香港同支那
罪犯係好人，警察一定係壞人
因為法律不公義

每次都淨係識遺憾唔識第二啲字？

至於有人認為協會的反應是「玻璃心」，鄧炳強說，「協會有自己的想法，理解前線人員現時面對許多工作上的挑戰，我們理解其關注」。

玻璃心到
你班賤畜偷野 運毒 打父母 叫雞唔比錢
件件罪行都差唔多做齊
最打擊你地士氣咪你地d伙記

第三者和前線人員的感受未必相同，而警方與員佐級同事及其他政府部門均有溝通機制。

犯法唔一定係壞人
無錯，唔通你立條法見到黑警要下跪
我唔遵守又係壞人呀？

警察唔一定係好人
正確，打份工only

在警民關係方面，鄧炳強稱警方與市民的關係不俗，並引述近日兩個調查指出，市民對警隊的信心和服務滿意度有所上升。

戴粗框眼鏡嘅可以係地踎 著西裝返工嘅都可以你禽獸
你班做高官嘅人有市民支持係因為佢哋唔會諗反面
大腦放棄思考是非對錯 將權威等於絕對嘅概念當聖經

計我話呢個政府嘅所有高官要跪地同班藍絲講多謝
冇佢哋你班仆街會有今日咁撚富貴？

呢句基本上係定律嚟無可能有一個職業全部都係好人，亦無可能罪犯一定係罪有應得

更唔好講香港黑警係香港所有職業犯罪率頭幾位

咁都要出聲咪仲柒

勁玻璃心

其實句statement general到不得了，係要衝出黎柒

絕對係....

有冇局長原本係書展講嘢嗰條link
好想

咁你告鳩東野圭吾囉

想知邊本書 屌你老母日日係facebook推介

原來係old news

你唔記得左d支那人既品德喇？冇一個蘑菇

李旺陽

表示極度遺憾，認為言論打擊警務人員士氣....

但係無話佢講錯...

潛台詞: 真野唔好拎出黎講~

局長心水清
一早已經知

人地本書一個quote 都影響士氣
想問幾多集頭條新聞可以令佢地自殺

係咪黑警內部問卷調查？

香港治安好未就係因為班黑社會當撚咗差囉。

警務處行動處長鄧炳強今早在港台節目上表示，理解前線同事的關注及感受，而局長亦已澄清，他重申對警隊的讚賞和支持，強調警務人員將繼續全心全意服務市民。

正解

東野圭吾d小說好撚正
自從睇完夢幻花就上癮
利申： 睇原文

毅進有教都無用 班毅進仔上堂唔係訓覺就打機

白夜行

睇過

佢地唔係人，只係狗都不如嘅不知所謂

有做到都偷笑啦 做數都係文職工作

警務人員子女關注組

深表遺憾 堅決落實 全面擁護 旗幟鮮明 支那中文

推

如果對方講既野係錯，仲唔大放厥詞？
基本上呢 D 回應聲明，冇話對方係錯就等於承認左內容係岩
所以呢 D 人仲係度發聲明係好撚戇鳩

人哋講緊四色定理嗰陣班狗連七巧板都唔識玩

lol
就係依啲講法搞到仲有咁多藍絲港豬
鍾意牽連晒全家
洗唔洗批鬥自己老豆老母跪埋玻璃呀
欺凌歧視就有用咩

點解「欺凌歧視」會無用
係冇用丫，定係你覺得唔道德？

我建議你先寫低自己嘅想法出來，睇吓有冇自相矛盾先

欺凌人就會見到佢哋屌自己老豆老母？
欺凌人會令到黑警屈服？
會令到政府退讓？
父母係黑警仔女有做錯野？
咁鍾意講公義良心都唔知憑乜野攞光環
無用兼唔道德添啦 咁都要問

無人要拎光環

黑警死全家，有無聽過？

咁撚樣都極度遺憾
戇鳩閪

冚家產，帶刀斬人都可以係情操高尚卻，警渣係壞人又有咩出奇？東野圭吾嘅書我諗班警渣半本都未睇過啦

吓

即係未有icac之前警察做齊黃賭毒貪都叫好人呀？

差佬好唔鍾意東野圭吾㗎